黃之鋒今晚會唔會坐飛機走佬

佢被捉到一定入罪，退出左眾志下一部係咪走佬

要走路就唔使退出眾志啦戇鳩

孫中山當年係咪走佬???

要走就唔會參選議會

拉

佢唔會合法離開到

走入美國大使館仲有d可能

第一次興中會起義係收皮+流亡

佢一定on99坐係到等比人拉

唉

要走一早坐快艇🚤啦

係

會就好 佢好大機會會等拉做子彈比國際

走佬就緊係走左至同你講
仲出黎講乜撚退黨

DQ多次

佢應該一出境就會拉，去美領好過

仲要差d俾清政府暗殺

係就好

佢合法走應該走到

成個美國議會都係佢契爺契媽

快d走去美國團聚啦

咁夜都閂左門

保釋緊喎

佢出到境我改姓習

佢好似比人告緊出唔到境？
點合法走？